成身都Balenciaga咁著出街會唔會比人笑

潮爆牙ching

有冇nmd先？

知唔知達哥今晚開唔開

cwb見到個，但同普通全身u記無分別
啲仔注定著出黎完全無氣質無feel,有無巴打明

但d設計真係潮到盡頭....喎

答下我啦達哥開唔開台

達哥玩緊女

認真鞋都還好
衫同帽真係唔掂
個logo好柒

我連鞋都覺得頂唔順，係咪我無乜fashion sense

格凹底夾埋個手提袋就同支那佬無異

triple s

我全身LV啵啵😏

只有t-shirt

對中學生來講太貴

d人話好型

得喇
明明兩個style都拉得埋講
做gym加純白tee最型

個件長到爆大褸

Off White都好過Balenciaga啦

屎比屎

嘩你中學生都有LV t好撚型好撚潮啊

成身加埋起碼幾皮野啦,邊個敢笑你呀

邊有人敢笑樓主你姐
你著到咁型 走在潮流尖端